想入行做it support

小弟讀19 engine degree,fg左2年幾了，做過十仔發現日日比狗屌轉左去做工程公司back office,但發現人工加幅真係慢過蝸牛，同埋個人做文職野好似冇咩進步。

所以好想做一行人工上得快d而又學到有意義野既工，所以就想入行做in house既it support...但有冇咩方法入行或要自學左咩野先有條件去做？

請求各位it巴絲打指點下迷津

it support人工上升得快?你話code9都話

咁我要求又唔係話要好快上到4-50k既但而家做文職要上20k都可能要4-5年

外資公司 in house, 就算中資都好過港資！
當然外語係必要啦！

我知港資垃圾之前果份十仔都係港資

本身識呢範

回頭是岸

Support 想40-50k?
你係唔係食懵左
做到你退休都無

In house it support

it support 咪又係差唔多，要一兩年有20k都得，一係你搵到好公司，一係你自己有料，一係返shift

咩it administrator我見20k請fg

同工作性質都岩我毒撚格

但有咩course可入行？

做support 入行16k 左右已經叫高
邊個話跳得快

我係中意serve人既毒撚但唔係想做engine果種夾野既感覺

做cloud我ok 嫁，反正我鍾意用腦多過用口既工作

IT support 揮手 岩岩辭左工

要加人工都係靠跳黎跳去邊有人靠自己公司加架

巴打做咩辭哦～

有it 工介紹 有興趣留番個tg傾傾

報大行嘅trader production support, fresh grad起薪月入4萬...
最好識Linux, SQL同埋厚臉皮：俾trader鬧都可以淡定

痴撚線, 咪教精佢